Elon Musk 攪乜都咁成功，佢可唔可以...

諗吓計仔解決男性脫髮問題

屌你老味
條髮型就黎到頭頂

假髮？

佢自己都係植髮咋嘛

植髮咁普遍

搞香港獨立都可能會成功

咁撚有錢想植幾多都得啦

佢個腦機如果真係掂 又發達

植完要keep住依藥架
否則都係好快又脫

Sor,佢選擇奶共

食藥係咪會性無能？

好似係性慾下降
影響是乎個人體質
有啲人食完會冇咁硬

但佢之前唔係比人踢爆同邊個女明星3P咩

性慾下降又唔代表唔想屌女嘅

我都想被佢屌

Gay po唔該去成人台

屌埋你